【無知一問】碎股點樣提取實物？

我有兩個問題，想請各位ching解答。

（1）我一直起一通都有啲得一股嘅碎股，小弟想將佢地提取實物，咁之後去股東大會方便同省錢啲，我想問吓起一通個網站申請提取之後仲有咩步驟？

（2）另外，有啲股票我起一通有三股，如果我想方便啲，三股都提實實物，分別轉名到我同我父母三人名下，個步驟又會點？

pish

我都想將D大股由一通搬去HSBC 又係唔知點做..洗唔洗親身去HSBC..

2890 8019

3股

3個人咪3個股

去hsbc 填form

巴打有邊隻碎股

去Hsbc講要射貨入黎填張form
然後搵一通拎聯絡人資料

好多隻，維達一定有。兩老得閒去嘛

轉名要比稅

用碎紙機